住大屋真係慘 去廁所要行好遠 出廳又要行樓梯

夠鐘返院舍

間房乜都有 使乜行出廳

禁室培慾

所以樓主住緊公屋

得一個廁所，大極有限